越來越覺得自己配唔上男朋友

男朋友係同我一齊既第一日就承諾會好好照顧我
事實上佢係一個好有責任感既人 由我同佢一齊住既日子開始

每胡定時叫我起床 定時接我放工
屋入面既家務同埋瑣碎野大部分都做哂 我講過想睇既戲佢咩都唔理隔一兩日就去同我睇
有幾次我病左佢專登請個幾個半日假去睇我...

佢係佢朋友入面個圈子叫做受歡迎 而且又靚仔
有時候我都唔知佢點解會揀自己
平日又懶 淨係識返工 食 訓 份人又唔識講野 朋友唔多
成個人生就好似寄生緊佢咁(雖然我好愛佢)
去到今朝沖涼既時候發現自己既袋底泥冇哂 果刻我真係喊左先黎

到底有冇人明啊

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

問吓自己係咪真係咁廢先

飛咗佢同我一齊我都好廢

你都痴線 邊有

咩人吸引咩人 放心如果真係你講到咁你地好快會散

袋底泥冇哂?

送比我

閲讀Fail

我覺得你有少少鍾意左我

唔好咁啦，我又冇攻擊你。雖然我已經有男朋友同你冇可能，但我地可以做朋友的。

你好似有少少唔開心喎有咩心事拎出黎下？

早晨

1

冇依d男人存在 file closed
9.27 7點見